有冇人覺得同過偽abc一齊就返唔到轉頭

間唔中就要用英文溝通
性格又未去到mk 個種
打扮又有風格

仲有冇補充

唔覺

勁

食到偽abc囡

五呎二三
古銅色
橙色針織露背露臍裝
星星吊墜肚臍環
身背星座紋身
心口金句紋身
手臂鑽石紋身
深藍喇叭牛
黑色高踭人字拖
棗紅色甲油
戒趾
圈圈耳環
茶色髮
dirty blonde highlight
all back馬尾
virginia slims

耳背星座紋身

純文字討論？

樓主，點解你唔將你創意運用去有用既地方呢，
日日上網諗埋d無聊野，打埋d無謂野，
換黎既係一d虛無既快感，
係咪又真係你想要既呢？
不如襯仲年輕時間尚早，好好地閉門思考一下，
你將來條路應該點行？
而唔係再浪費時間開po然後自得其樂！！

同學有好多以前讀國際學校
我係女仔，都覺得真係好吸引
有種獨特魅力

不過家境優渥，唔係普通男仔交往得起